香港人加油！

不知不覺已經四個幾月
返工返學可能已經係每一日最放鬆嘅時間

睇新聞嘅時候，都好傷心好憤怒

政府從來都無聆聽過我哋嘅聲音。

每一日，都覺得好疲累。
香港，幾時可以真係一個屬於香港人嘅地方？

香港人一定要堅持落去。
有嘢屈住喺心到唔開心，一定一定要同身邊嘅人訴苦！

我相信我哋最後可以喺煲底下相聚。
我哋一定會贏！

香港人反抗！加油！
五大訴求，缺一不可

push